共產黨倒台會唔會愛國

想知

有無巴打有方法可以停止支那吸香港庫房啲錢？
頭先睇到庫房已經由最高峰四千億得返 500 億，真係屌你老母

P牌無得開 post

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

中國有民主自然民心歸向
倪匡出名反共，記得有人問過佢愛唔愛國，佢話：「梗係愛國啦，唔係做咩反共？」

預咗負皮
不過我敢講
如果他日中國做到驅逐馬列、民主建國、恢復中華
到時大家自然唔會再抗拒話自己愛國

歷史已經話你知無可能
小農DNA 你睇台灣都唔係好得幾多

共產黨倒台既話
我既國家會係香港
所以愛

邊到寫

邊個國？日本四國定香港共和國？

民智未開既情況下
共產黨倒台只會造就另一個共產黨
最多冇咁邪惡

就係愛中國先要反共
我都想好似美國佬咁大大聲話自己愛國
但係依加係黨>>>>國

我愛香港
香港獨立

光復香港 時代革命

不了
大一統下無民主

Source

唯一方法立法會
要佢批先可以用到錢
但係下年就算幾多人出黎都好
建制功能組別一樣夠票 無撚用
反而係重區議會
如果非建制大敗
特首提名委員會同投票既非建制係1200有400-500票左右
只要拿多百幾票中間派同開明建制派
咁就可以直接動搖到特首人選同佢d票
同埋立法會可以拿多一席
立法會有功能組別好難贏
但 飲食 紡織 文化 會計 航運交通 批發零售界 進出口界門檻相對易登記 （大量人自己可以投票佢地唔知）
局面最理想化
係岩岩好夠制衡政府
一定要重奪立法會

如果建制區選大敗